想換車 (求意見)

呢排睇緊c200 2017 -2019 d款 e家心大心細換唔換facelift個個版好 同埋好似就出w206 等唔等佢出左跌價先換呢？

推

e200一樣情況